[黑警殺人之謎] 近排有多咗人自殺? 關八三一事?

香港每日都有好多人自殺
我唔知黑警有無殺人 有無非法處理屍體
但我從自殺個案數量來看
過去幾日自殺人數無特別高
就算八三一真有死人 估計屍體當作自殺個案機會不大
因為風險頗高

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

資料作者：Benny Yeong

而家球證旁證都係佢既人
佢求其棄左條屍都好過見光啦

的確 偽裝自殺機會甚低
大家可以集中討論生還者去向
有無親友失蹤無法聯絡

可能係新屋領

另有可能死者不是港人
是來自一個資訊不流通的鄰國(話時話 之前無啦啦拉咗個朝鮮人)
結果私了

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。